#Constat des champs 

## Champ dur face générique

- modele
- reference
- etat
- site
- siteResponsable
- serviceResponsable
- sectionResponsable
- caracterisations
- champsFaceGenerique
- creeLe
- creeParNom
- creeParPrenom
- creeParSite
- creeParService
- creeParSection

## Champ face rex chaud
- modele
- reference
- etat
- site
- siteResponsable
- serviceResponsable
- sectionResponsable
- caracterisations
- "Libellé de l'évenement"
- creeLe
- creeParNom
- creeParPrenom
- creeParSite
- creeParService
- creeParSection
- Indicateur 2.0
- Compléments d'informations
- Cause prépondérante
- Échéance de traitement
- Synthèse de l'évenement
- Code acteur
- Code équipement
- Entité pilote
- ID DT208
- Causes organisationnelles
- Code evénement
- Décisions
- Code détection
- Pesage
- Cadre de traitement
- Causes humaines
- Causes matérielles
- Appuis
- Rattachement
- Commentaires GSPN
- Causes profondes
- fin


## Constantes coeurs

- '_id'
- '_index'
- '_score'
- '_type'
- 'actionProposition'
- 'applicationSource'
- 'applicationSourceLien'
- 'codeProjet'
- 'commentaires'
- 'creeLe'
- 'creeParNom'
- 'creeParPrenom'
- 'creeParSection'
- 'creeParService'
- 'creeParSite'
- 'dateConstat'
- 'description'
- 'dt'
- 'equipement'
- 'equipement.classeSurete'
- 'equipement.libelle'
- 'equipement.tag'
- 'etat'
- 'etatStandardReacteur'
- 'etatTranche'
- 'facesGenerique'
- 'facesPac'
- 'facesPac.creeLe'
- 'facesThematique'
- 'id'
- 'indice'
- 'local'
- 'localisation.geoPoint.geohash'
- 'localisation.geoPoint.lat'
- 'localisation.geoPoint.lon'
- 'localisation.label'
- 'nature'
- 'occasionDecouverte'
- 'pa'
- 'reference'
- 'section'
- 'service'
- 'site'
- 'systemeElementaire'
- 'titre'
- 'totr'
- 'tranche'
- 'url constat'